高普怒斥加歷查：我犯錯？有本事你來執教

利物浦教練高普（Jurgen Klopp）與紅軍名宿加歷查（James Carragher）發生了衝突，高普批評這些名宿亂講話。

雲迪積克（Virgil van Dijk）受傷後，加歷查再次批評利物浦今年夏天的收購有問題，如今在後防線出現了人員緊缺，對此高普回擊說，這話太想當然。

「新賽季開始的時候，我們有三個中堅，還有法賓奴（Fabinho）可以覆蓋這個位置，另有一些年輕選手，」高普說，「要想擁有四個世界級的中堅，這很難。」

高普隨後話鋒一轉對準了加歷查：「如果有人想說我們犯了個錯誤，我想加歷查已經這麼說了，那麼你可以看出，他們做不了（教練）這一行，是有一些原因的。」

對此，加歷查在Twitter上再次回應：「這個賽季我說了不止一次了，高普如今給的這些理由，正說明他沒買中堅是犯了一個錯誤。」

而在此之前，加歷查評論說：「洛夫雲（Dejan Lovren）走了，他們沒有買人頂替他，因此只有三個中堅，其中之一的馬迪普（Job Matip）總是受傷，而對於祖-高美斯（Joe Gomez）人們又有疑問，所以毫無疑問，利物浦本該在轉會市場上有所動作的。」

看到高普與加歷查發生衝突，常和加歷查搭檔評球的曼聯名宿加利尼維利（Gary Neville），顯得幸災樂禍，他發了兩個笑哭的表情並寫道：「已經打起來了！」